有無人好鍾意睇我們這一家

好鍾意睇花師奶同佢啲fd嘅集
但麻麻地啤啤熊fans club嗰啲
好多都好好笑 輕輕鬆鬆又一集
Tvb配音係最正

石田又好正

Daddy 愛她快樂吧 是我家 笑吧 歡笑吧

湯盈盈

記得有一集講佢地去鋸扒
之後花師奶好似叫錯左份millennium 大size牛扒
最後變左大胃王挑戰
細個好鐘意睇

溫馨這家～

我記得 佢想叫medium

阿桔好得意

別怪他～別怪他～別再傷心對吧

好想搵個性格似花師奶嘅女朋友/老婆

係溫馨我家

鍾意花家互動 好似我屋企

惡作劇之吻個湘琴咪就係花師奶

我

最近都翻睇緊

超鐘意！可惜已經完日田

用黎hea時間最正
同小新差唔多

好鍾意佢開眼嗰陣

我好羨慕

邊到翻睇？我成日淨係搵到第一輯

花師奶成日唱好正

我用嚟送早餐 睇一集就食完早餐

個次 tvb 定 j2 都有重播

日本嗰邊都完曬？
我淨係睇tvb配音嘅

凡事每天都變更
誰亦盼望有一些預感

佢好似有轉過歌
佢首歌我會記得係花師奶唱多過吳卓希

j2之前好似有新一輯

係呀，日本都完晒喇
利申：我都淨係有睇粵配版炸

永遠只有呢幾句

下 無得送飯睇啦
呢套Tvb配音係神級

之前jtv有個台24小時連播
放假朝早起身就會邊睇邊做其他野，睇到夜晚訓教

勁鍾意睇 我覺得呢套嘢好治癒

我都覺得tvb配音好正

Stone 田

佢好似試過唱埋

無奈風雨偏要驟來
叫你失信心

仲邊到有得翻睇

我都覺 睇完開心曬

花師奶把聲係標誌性

佢真係好可愛 個性格
呀桔係咪鍾意佢

好嚮往呢種生活
輕輕鬆鬆又一日

我都係 所以先咁鍾意睇
超治癒

花老爺副眼鏡永遠都係無咗半邊

我都係睇第一輯ja
Youtube

花老爺勁似劉松仁

最記得有集講UN腳，好好笑

有一集花師奶話呀柑係度un同撩鼻
每一次睇都笑

阿柑加粵配聲超正

佢地都無壓力嘅 除咗呀柑有愛情煩惱

我我我
但我聽普通話版

佢轉方向會唔同咗邊

你唔講都唔覺

花師奶勁誇張 佢un到層樓都震

花師奶個配音最正

普通話梗係覺得唔同feel

覺得自己呀媽有時好似花師奶
同人講 發現個個都咁諗

典型師奶 我都覺自己呀媽係咁

係

我以前成日諗嗰兩粒係鼻定眼嚟

阿柑有個同學個老豆好似陳啟泰

我好鍾意啊柑un腳個集 花師奶扮佢un搞到兩仔爺以為地震

睇左勁多次 成日笑到仆街
最中意睇呀桔

有咩 我唔係好覺得

上面都有人講 嗰集真係笑死
扮咬野食大聲

啊桔剪頭髮個集 以前睇係睇好啊桔同石田

我有個同學好撚似小清
我成日笑鳩佢

有集阿柑d同學上佢屋企玩，阿桔毒撚唔敢出去去廁所又係好好笑

嗯ummumum嗯ummummu

我唔鍾意川島 所以麻麻地川島同呀桔嘅集

我鍾意睇石田同啊桔

個呀叔一邊剪一邊聽演奏曲 仲要搖屎忽

成日自己一個人食飯個時睇 阿桔好正

小清個胸好大 成日扮成熟

呀桔毒撚格

我都鍾意石田
佢行路會唱bi bo bo bi bo bo

我都會送飯

有冇人差唔多日日都會播
食飯睇
用電腦果陣播住黎聽

前一兩年有兩季新版又係好正，heahea下輕鬆又一集，首有d滄桑既ed又正
原始個首溝左edward elgar既ed又係好有印象

用筷子穿住通粉食有效率啲
同埋痾尿會用叫聲掩蓋水聲

呀柑唱k夜左番屋企同埋講電話個集都好好笑

呢套嘢嘅所有嘢都好可愛 連煩惱都可愛過人

有一集花師奶拎住袋垃圾轉圈 結果飛哂出黎 諗起都忍唔住笑

我

第一集好正 講個飯盒

最弊佢淨係得個樣似

石田同學

邊到有得翻睇

佢仲會擦到個擦膠好乾淨

夜返嗰到俾衫架打應該好多人試過
講電話花師奶食佢個蛋糕

係呀 坐低係掂唔到地下 勁可愛

佢想塞啲垃圾入啲

我搵唔到其他季嚟睇

花師奶永遠get錯呀柑講乜

好羨慕佢地屋企咁開心

成日扮食煙

但如果我係呀桔應該會俾花師奶同呀柑激死

以前返學有條友好似岩木咁塊面勁長
而家TVB朝早好似有播，早幾日去食早餐睇電視見到

完全唔知岩木邊到靚仔

有集講阿柑通宵溫書係咁說服自己訓一陣
到而家就grad逢親趕assignment/通頂溫midterm都會拎出黎睇笑下

岩木呆得黎好好笑 仲會自己落手落腳煮咖哩

最新一季係咪完咗？
追追無update

呢集笑到我仆街

係屋企食飯一定要開黎餸飯
Youtube個啲每一集都睇過曬 但會翻睇

+1

睇我們這一家好治癒

覺得國語版最撚到位頂癮

軍曹，小新都係國語版一流

由小學睇到大學

呀桔正過岩木

上面有巴打話完曬啦

仲有邊到有其他季

都係鍾意tvb版多啲
童年回憶

花家晚飯d餸好慘，又少又簡單
唔知日本人覺唔覺

花老爺同我老豆有9成似
Tvb配音好正但有次係Youtube聽台灣版有時夾雜啲台語都好好笑
有冇人中意茄男

chrome+unblock youku+bilibili(大陸網)
楓林網唔知有無
伊莉影片區都可能有

曾經有期TVB有小丸子 加我們這一家 我覺得小丸子屈機D

日日都睇 睇到比同事問 仲未播完咩

最鐘意花太太同水島太太個集 花老爺都好笑

有集講花師奶太細膽，食壽司唔敢叫，花老爺唔幫佢 好正

永遠都食獅子狗

兩個都咁屈機

小丸子好多時候都估到結局

但花師奶估唔到，內客較貼近成人世間 超貼地

點解會鍾意茄男？ 佢勁少岀現喎

聽日試下

到衣家大學仲有keep住睇

我都好鍾意睇小丸子！！ 小丸子又係好cute
又煩又蠢 成日問啲傻問題

佢地兩個啲笑聲好正

好鍾意呢套動畫 花師奶好好笑，花老爺成日串花師奶

之前有排考試成日煲

佢地兩個唔同年代 所以會覺得花師奶貼地啲
但兩套我都好鍾意

我都係
由細過呀柑開始睇
睇到大過呀柑

上年tvb做新。我們這一家
好正好好笑
但可惜得26集

但成日係啲細節位到睇到花老爺好愛花師奶

個陣儲哂1-5季廣東話版，晚晚聽住訓

舊版先好睇
唔知上年定今年出嗰輯唔好睇
劇情悶咗畫風又轉咗

原來得咁少咋 好想tvb一直配

你就正啦 依家仲有無得賣

純粹覺得佢個樣好得意

我覺得之前j2定tvb最新一季 啲反應情節有啲誇張 但都好過無得睇

真心覺得依套係最佳粵配之一，雷姐真係咩角色都carry到，最記得有集花師奶成日誇大阿柑啲壞習慣，笑到我仆街

新版最鍾意睇花老爺同佢班fd係居酒屋9up吹水
好好笑

藤野咪仲得意

好多人都鍾意呢一集 un腳

我無睇

小丸子
記得石田 食有蟲咖哩 都唔驚

最記得有集阿桔攞左支沙律醬返房偷食宵夜，之後唔小心瞓左落支醬到，件睡衣黐左係地板

台灣配音最好笑

係，好温情 我又記得有一集花帶柑同花老爺過馬路，花老爺專登企近車嗰邊，為咗萬一架車失事都可以捱撞先

最好睇係花師奶

冇啦

你地上面講個D集數我全部都有印象，個陣我係晚晚煲住訓，煲左幾年，集集都識背咁濟

我一直日日都有睇

呢個網應該有得睇返

好鍾意睇花師奶d on9壞習慣
但麻麻地阿桔d故仔

然後唔夠飽

咁多人負評，bilibili 既國語（台灣配音版）好好睇

仲要限時食哂，之後發呆一分鐘就極速食哂，好好笑。

佢唔係唔夠飽，係話依塊都唔係millennium 牛扒。

其實佢係想食MEDIUM牛扒

因為廣東話版既花師奶太正，真係好貼地

石田成日唔理其他人目光

呀桔成日夜晚偷食宵夜
驚俾花師奶捉
好多人都會係咁 真係好貼地

Tvb版最有回憶

我都係 有佢啲集最正

我都差唔多 食飯必睇

始終唔夠tvb版正
新一季成日好誇張

呀桔同川島好悶

花師奶用詞好求其
佢最後都要堅持講millennium

認同 佢把聲真係陪我長大

有次俾花師奶發現

趕左佢返房之後花師奶自已住宵夜

有集講佢地去游水
碌鳩隊到川島個頭

有冇人鍾意阿桔舊配音多d？

煮麵呀嘛 柑桔討論洗唔洗過冷河

SIR得快得濟

呢集好似係川島愛情嘅開始

死毒撚阿桔

我永遠淨係翻睇到第一季 佢邊集轉咗配音？

唔係，係阿柑亂黎，新舊麵加落去搞到勁難食

不知幾正 小雲雀

係喎 佢煮得勁是但

樓主你有冇玩黑色沙漠???

無
咩嚟

有冇人有睇新嗰啲？
點解山下都會中意咗阿桔？以前得川島中意而山下只係陪佢癲
應該miss咗啲集但搵極都搵唔到

阿桔剪頭髮果集笑到仆街

桔係咪鍾意佢

其實阿柑都幾港女，成日蝦阿桔，醬細過已經夾硬食左阿桔支雪條

好似係陪佢咋
有一集係突然山下對呀桔啲事都勁high
我一直以為只係陪下川島

剪到變咗平面
呀柑係隔嚟睇到好驚

花師奶真係一個普遍性既師奶形象，好搞笑

鐘意睇台灣d配音

幫佢買底褲個集都好好笑

我都想知 我覺得係

家姐係會恰下細佬

我覺得呢啲係真正家姐嘅行為 太貼地

所以個個都覺得似自己呀媽

睇圖都笑左

買泳褲嗰集又好正

係
啲晚餐好求其

我都覺

勁好睇

落雨唔出街買送，食哂D野都唔出去

有幾集都係咁，笑到PK

而家仲睇緊

岩岩先睇完
餐餐都雞蛋

到底獅子狗係花師奶定花老爺鍾意
每一餐都獅子狗
呢套野改變咗我對日本師奶嘅睇法

無錯

同舊黑雲鬥快

花老爺鍾意啤酒同波子機

仲有花老爺呃呀桔佢地係狸貓 呀桔信咗

花老爺有一集講佢飲貴酒 一定要配嘅指定嘅食物

呀桔鍾意丸野丸美
我唔識欣賞

我女朋友都中意睇 話好似佢屋企 因為佢都有個細佬

有一集講剪頭髮，好有共鳴

桔細個好可愛

別怪他

唔知點解我好唔like佢

大眼妹 我都唔識欣賞

花老爺好得意

仲要儲啲Label

一開頭食牛食列花師奶無錢，之段水花老爺轉酒食魚

最後一個招紙搞到花老爺唔再飲酒

有2集講花老爺學電腦都好好笑

呢套野好易代入

套野有無結局架

你俾呀媽強行剪過頭髮？

我都會恰我細佬

細個到依家都好中意，好開心好warm

有一集擺防腐劑笑到我仆街
同埋好多集出街買野格價、計埋啲婆仔數都真係好貼地好貼地
我老母就係咁

記得花老爺拎個釘lon機
釘曬啲相同雜誌一齊

舊版我們這一家睇到識背
最記得係第一集花帶柑要靚啲既飯盒
新版唔知邊到有齊可以睇

我記得
花老爺成日自私買好野食送酒

食5花腩

試過比佢地屌剪得少，最後佢出手同我剪

好撚鐘意睇台版 語氣加埋幾句台語配得真心好似現實d c9

花老爺啲執著

你睇到30歲？
我相信我將來都會一直睇

花師奶

有一集花師奶用呀桔啲cd嚟趕雀

仲要拎份報紙遮住
偷偷地食

花老爺有集睇書學到金句
好似係今天的事今天做，咁先係正確生活態度
俾花師奶濫用

勁鍾意睇 有時做緊自己野都會播住花師奶有啲聲聽下咁 好鬼有安全感

花老爺啲笑聲

花老爺有集沖完涼出廁所堅持唔著底褲通屋行

我睇開關羽這一家 ：

佢把聲真係好師奶好呀媽

早個禮拜重睇撞頭大電影
細個睇同而家翻睇體會又唔同咗

嗰集有打格仔

呢度真係個個都識得背曬成輯舊版我們這一家

細個睇過一次
不過我唔鍾意呢啲卡通嘅大電影
多拉a夢大電影都唔鍾意

Halo 你好嗎～

每集都Loop咗好多次
但可惜完曬啦

好中意睇花老爺拎錯野個集

勁鍾意睇
呢套野好減壓 好輕鬆好搞笑
凡事每天都變更，誰亦盼望有一些預感

仲有隔離屋bb拎左佢地屋嘅水果 好治癒

好中意睇佢地食野，覺得好好味

別怪他～別怪他～

一直都超鐘意睇
勁多集都好好笑又勁有共鳴
仲有幾集講籐野佢地知道阿桔有家姐勁開心 幻想佢係美女仲嘈住要見 搞到阿柑high到癡線 最尾阿桔突然爆seed叫佢班fd收聲話佢唔係美女仲成日放屁撩鼻屎 阿柑聽到拖佢出房屌

老母好鍾意睇

用嚟送早餐
開始美好一天

講起bb
有個小朋友好鍾意呀桔
叫咩仔 唔記得咗

佢地啲晚餐好頹喎

係呀屌 呀柑小姐係唔係屋企

呀桔好似唔係好講野咁

少講過佢呀媽同家姐 但佢都好cute

係，好到位好頂癮

以前鐘意果個男仔好似啊桔
又係果啲好少講嘢嘅毒毒
連個髮型都係一舊雲咁
(之前有段時間特登去睇番講啊桔同川島嘅集數 )

但呀桔都唔鍾意川島

所以我係川島身上搵到共鳴

咁慘 可能要做石田嗰種女仔先得

記得有一排ending 嘅時候有個煮食教室？
教你點整番花師奶煮過嘅餸

有集花師奶慳野慳到垃圾袋都唔捨得用多個
係咁塞野入去然後勢fing起個袋
Fing到個包垃圾爆曬出黎
仲要狂repeat佢地個反應
笑撚到仆街

仲有一集係講花師奶，講所有野都用 咩咩咩 代替
呀柑，幫我去廚房攞咩咩咩黎咩
勁似我老母平日嗰tone

有一集講超級市場夜晚會大特價清貨
花師奶掃咗一堆返屋企點知食唔晒過晒期
屋企附近間惠康夜晚得麵包同壽司有得平
仲要平得嗰一蚊兩蚊
好想晚晚去日本超級市場掃貨啊

配音把聲 一聽就好有回憶

老闆娘

鐘意台版多d
上個月先又成套重睇一次

溫馨我家

頭100集好似係
瑛姐配毒撚桔真係神級
有集阿桔周圍搵丸尾本雜誌，夜晚係度j俾花師奶發現
嗰集真係配到好好

估唔到原來有咁多人鍾意睇我們這一家，驚俾朋友話低能唔會拎出嚟討論亦都冇睇返好耐
見連登有人講睇到真係少少感動
利申97

其實新版都好好笑架

水島太太

我都記得
un到地震咁款

新版的確係差左，冇左以前果種feel...過場音樂同背景音樂都轉晒，搞到成件事好似唔係好match咁

小學睇到大學
好鍾意茄男造型便當果集 佢呀媽幫佢整可愛便當搞到佢無曬男子氣概

我覺得畫風變左好唔慣
最好以前頭兩季，d色暖d

有聲

唔知點解覺得花生個樣好好笑

依加有時唔開心都會睇之後笑番

日文國語粵語三種配音都煲到爛
因為有兩集一集咪講咩阿爸玲瓏轉
一集就講咩花師奶成日講埋哂啲老套潮語
日文可能聽唔明就麻麻地 純粹睇下到底講緊乜
花師奶把聲都係好搞笑果類黎我唔識形容
但係國語同粵配兩邊都好撚屈機
咩背心粵配叫背搭 台配叫「加阿」
總之兩邊都好撚正
點解可以勁到咁兩邊都搵到個舊式講法出黎
唔明點解鐘諗國語勁多負皮
花師奶突然爆幾句台語 又或者h f發音傻傻分不清 我都覺得好正 完全演繹到花師奶係九洲人有口音
呢樣係港版冇既野
不過台語版阿柑把聲冇林元春咁好j

總之成套野都好撚正集集都記得
細個用youtube睇仲要用紙寫低邊集好睇
剩係寫個數目字完全搵唔返果集
仲有啲感動位
咩花師奶好熱買魚生跑勁快搞到中暑
仲有花師奶病左夾硬要做家務
花師奶想要食高級野儲零用 花老爺直接比張10000大紙佢
真係好撚正阿！！！！！
其他完全比唔上
利申唔睇小丸子小新 勿屌

我夜媽媽係到回覆咁長係做乜春
再講多次成套都神作

馬面細眼，直頭樣衰

小拓

係咪得我一個鐘意睇花家食飯，d菜全部都好似好正咁

以前暑假日日睇住送飯

細個成家都好鍾意睇
屋企個家庭結構同佢地一樣,所以睇完好有共鳴
連老豆都會睇,仲同我同家姐講：睇下,幾似你兩隻野

有冇人記得X Day?
點解會咁架明明啱啱出左糧

阿桔好似知道花老爺出糧個日子個集?
但好似最尾估錯左

有集講花師奶同水島太太去買褲，之後花師奶夾硬試條唔啱身嘅褲 最後除落嚟搞咗勁耐，水島太太仲係出面掩護佢
笑到痴線

花師奶最愛獅子狗 有集佢去咗獅子狗博物館整獅子狗但勁樣衰

老老豆豆,一D係街上面既禮儀我都係係呢套野到學返黎
好似阿桔對一D花師奶認為係小事既野上面既執著
電梯左行右企,都係小學果陣學返黎

我覺得花師奶可以識到水島太太呢個咁同聲同氣嘅friend真係太幸運
佢地兩個成日柒到俾人睥 周圍啲人滴哂汗

有冇人記得有一集講返花師奶同水島太太係點識 河童

條友好煩膠
仲衰過小葵

最鐘意睇埋後面完左教煮餸

講開有冇人記得有套 每日媽媽，又係哩類野黎，無線又係配得好正

真 有一集講咩餸菜既法則，花老爺未岀糧就不停係月尾食頹飯，有一餐夜晚食多士

花生
諗起食個啲

我覺得呢啲好睇過乜花博士超科學研究所

係 叫呀柑攞辣醬

係唔係見到壽司勁平嗰集？

我大過你但都照睇
我都係照同朋友同男朋友講架
童年回憶點會俾人笑

我睇過一集咋 但都feel到唔同昨
遲啲先追返

我未睇過呢新版

上面太長唔quote
佢地好多地方都好有愛 花老爺成日默默做好多野
有時候花師奶都對柑桔好好

高掛

我覺得佢好得意
成日覺得呀桔識好多野好叻

每次見到佢都以為係山並先生過檔

花師奶用腳趾夾佢，我好心涼

利申：唔鐘意細路

我鐘意睇阿柑同阿桔
食住米線開冷氣睇，簡直係人生一大樂事

成日一邊食飯一邊睇

我都鍾意睇台灣版
啲配音好正
睇完返唔到轉頭

佢地晚餐正嗰陣真係好正好豐富
但頹起上嚟就得一個罐頭

除褲除到成個更衣室搖

我好似無睇過 好好笑咁

utube 邊個最齊

我覺得禮義夫人嗰啲好有用

我唔鍾意呢套 但唔知點解

頂山並先生又係勁好笑

我依家都搵緊

我老母會坐定定睇

好中意

多鍋些key打hi爹梳

唔知你地星期日朝早有無睇VIUTV 既友夫日記 同TYPE 但佢既內容好似日劇咁深....

淨係搵到台版

我們這一家H

一開始個情節好似要去整陶瓷嗰集 成日都係好有信心咁話要整返去俾屋企人

記得有集講阿桔去剪頭髮
點知佢剪剪下俾人剃咗一半頭髮
返到去俾阿柑笑到面紅
諗返起佢俾人剃個髮型好好笑

我鐘意睇我家三姐妹多D
果3個女勁搞笑

我呢度睇

有一集講啊桔剪頭髮，好好笑
最難忘的一集

呢集好好笑 花師奶知道叫錯個樣

tvb星期日唔係有播咩

有都係翻播

係，第幾集
有有粵語版

係咪花師奶幫佢剪嗰集？ 定係佢剪過兩集頭髮？

個名好熟
但完全醒唔起係咩

哇好正！

矮妹

你又有睇？

勁鍾意藤野

呀柑小姐

我都記得好清楚 真係記左好多年
超級中意睇